陳庭佳： 我決定自首

我決定而家向拔萃咁多位師兄弟道歉

收皮

拉

你個大仆街

其實你究竟做咗啲咩

屌你老母

拔萃有個…

大仆街 大仆街

let's say

封 拉